揸波就揸波 強姦就強姦 性乜撚嘢侵

啲報道成日用性侵
做晒所有嘢嘅代名詞
有程度之分加嘛
摸pat又性侵 插入又性侵
定義愈來愈模糊
遲下可能望兩眼都話性侵

班女權一定話無論咩程度都會造成傷害
屌你老味

姓trump

啲報紙佬越黎越廢

好笑

因為10年前支那高官成日強姦學生, 為左減輕負面所以改出性侵呢2個字

強姦意外一律叫性侵